乖啦大家！！！大家放低電話停一停 諗一諗

每次行動之後永遠都有兩批人互相指責 覺得對方做嘅嘢唔啱 每次後續都係互屌 但係大家仲記唔記得
我哋嘅目的係咩？

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我知大家好嬲 有好多唔同意見
但係希望大家勿忘初衷
我哋一樣訴求都未達成 互相指責對件事無幫助

我知現今社會大家都習慣咗依賴社交網絡 但係對家可能就係正正捉住依點去分化我哋 依家消息流通 不論係假消息定係分化post都好快滲入 容易被帶風向

我希望大家只要記住我哋目的係咩？身邊手足嘅目的係咩？
方法不一 目的一樣 不分化 不割席啊大家

核彈都唔割啊！！！！！！！！！

推一推

香港人加油！永不放棄！

大家一齊堅持落去

核彈都唔割呀！！！！

警隊改革 約束武力# 今晚元朗一定要人